(打機發呆）KOF 94- KOF ??

不時打機 主要玩以下game

The King of Fighters 系列

零系列

Resident Evil 系列